已經買左機票請自己屋企人去旅行

回帶
小弟00後想請屋企人去旅行

請左屋企人去日本玩 希望兩老玩得開心
多謝巴絲一直比意見 小弟感激不盡

加油
唉我呀媽唔肯搭廉航

G持

佢地話搭咩都冇所謂

多謝

UO 痴撚線 機場巴士D櫈舒服過佢

凳你兩老慘

話明廉航仲講求舒服？畀張木櫈你都要坐啦

想知機票連保險有幾平？？？ 大概得㗎喇

難得一家人去玩仲坐廉航
返到香港都凌晨了

兩個人差唔多4千幾5千

得兩老去 佢地想拍下拖

佢地都開到口話冇所謂 加上我資金唔多
我兩老年齡都係40左右 仲後生唔慘

你唔去 ， 東京鐵路好複雜㗎喎

佢地話想自己試下
我都會搵下資料睇邊到適合佢地去玩食

唔通同你講我好有所謂呀
唔撚坐呀
咁咩

連埋有冇平唔知 旅遊保好撚平 求其啦

你父母咁後生，都唔可以叫做「兩老」了
40歲應該唔使擔心，人生黃金期完全唔需要其他人照顧啦

中文閱讀理解F？？？ 我有幾平嘅意思係同傳統航空比較。 旅遊保險一向都係一二百㗎喇

巴打真係有心
兩老一定好高興

UO好創新？ 同埋巴打係咪唔記得轉ac

老豆老母咁後生要你請*

UO係廉航呀，唔係解創新，小朋友早啲瞓啦。

其他嗰啲 JL，ANA，CX 你自己諗叫咩啦!咪貴囉。

無水飲航空。。

買水囉

不過你屋企人先4x
一係你比少次家用，一係零用 是但啦

40歲 14歲媽媽定樓主得14歲

真係咁難理解？
直頭讀寫障礙咁款喎巴打

UO 坐加寬位，同埋拎埋Ufirst幾好坐
尤其加寬位好闊好舒服

樓主孝順仔 唔駛理班9upper

40歲就叫老

樓主00後就請屋企人去旅行
18歲果陣 尖酸刻薄果班連登仔有無試過呀
淨係識係到嫌三嫌四
又鄧人老豆老母慘 on9仔

真係尖酸刻薄
00後請屋企人去旅行
我係父母真係坐咩都得
係個心意姐
UO坐得都唔算差丫

咁大整古撘去成田

18歲咁撚有孝心好難得啦
兩皮幾請屋企人旅行
唔撚洗理班金鐘毒撚斷六親抄登狗

請老豆老母咪請
係都要加個00後套光環
真係好撚on9

有孝心，但係廉航就不了

40左右

巴打幾歲？

連登仔18歲既時候應該係同番兩老講叫佢地出錢請自己去gradtrip

凌晨機

去羽田好啲喎ching

cls 成個post
人地00後 二十都未有
有能力請屋企人去旅行 都幾叻仔
坐廉航有幾委屈啊
成班垃圾連登仔十九歲請過父母去未啊

人哋老豆老母都未話慘
上面班連登仔慘乜尻啊？
坐個廉航都要俾你哋睇唔起 真係cls

諗起我個fd 問老母囉錢買禮物比佢

正評

有d連登仔同屋企人關係差 就當全世界都係咁

40歲已經係兩老
呢度都好多80後70後，佢地咪都已經到左比人嗌阿伯既年紀

成班都痴撚線人地咁後生請自己屋企人去旅行一齊玩咁孝順
我係老母老豆都唔會嫌坐啲咩航空公司啦
屌

唔好話請，自己仔女肯陪去旅行已經最開心，搭咩住咩食咩玩咩都唔重要。
祝樓主一家日本之旅玩得開心盡慶。
樓主孝順仔，大把女等你溝

究竟係而家既人追post都懶定點
樓主係請父母去 自己唔去

sorry

唉講起上次儲夠錢請兩老去日本 返黎個feedback 係酒店好細 又要係咁搭車周圍去 去到又冇特別野玩 自己又冇plan好 又帶唔到佢地去食好野

攪到個心un住un住好難過 好想快d儲夠錢帶佢地去多一次

其實去台灣好D 一黎佢地睇得明D野
不過如果你屋企人會食魚生個D就去日本都無咩所謂

請老豆老母去旅行都要比人屌 陰公

有無銀聯信用卡

連登囝係咁 佢地老豆老母好早就死撚咗 俾街邊乞兒照顧大 唔知咩叫孝順

00後就返去讀書啦垃圾

你班on9
人地請都係一番心意
搭咩又關你地咩事
大把人有錢請屋企人食餐飯都唔會

我都9/4去東京喎，不過我搭夜機

支持
之前都有喺你個post俾意見

請屋企人去旅行, 買UO都要屌
係咪咁痴線見到UO就要屌左先

UO真係唔係人坐
利申：窮撚 寧願比貴d

搭船

強謝巴打支持

多謝巴打

唔關事
旺季真係有錢都要坐廉航 除非你有私人飛機

巴打好有孝心
想當年我18歲係問老母借錢去旅行
但冇還過

玩得開心啲
我上個月都請左成家去旅行
機票酒店另一個屋企出
我出哂其他洗費
屋企人好開心

唔明點解d人講到無水飲個兩三個鍾會死咁…同埋你真係口喝咪買水囉…

我覺得可以幫老豆老母加個ufirst pass等佢地唔駛排隊, 都係幾十蚊

咁都叫2老👏阿媽仲未收經

當佢00年都係得18

支持 屋企人一定好開心

不孝子,成田咁遠點解唔去羽田

18

廉航都算
仲要凌晨番

關你係00後咩事?
多9魚

巴打好孝順呀

有飛機都唔搭

一定要去食河豚
第二度食唔到/唔敢食

你係咪好憎你父母 要佢地咁辛苦搭廉航

你哩種child登仔真係麻撚煩

完全係乜都要打擊人 學下欣賞啦垃圾香港人

18歲仔人地已經拎兩皮野請老豆老母去日本

想問巴打你18歲做緊乜

問你老豆老母拎飯錢？

兩三個鐘去到東京
勁

乖孩子

老豆老母請我嘅話我坐ou都無所謂啦

鬼唔知咩
你係要講傳統嘛
搭得UO你個旅遊保可以有幾反傳統

垃圾連登仔叫佢交幾k家用都屌曬鬼
人地18歲請父母旅行就叫寒酸

同兩老去冇可能會搭呢個鐘數嘅機

on9仔

00後有咩光環套

小弟16歲開始出黎返pt，無申手問老豆老母拎零用

唔敢講自己有無請過父母去旅行

Btw 16歲返pt唔拎零用係好基本 唔需要覺得自豪

如果真係想孝順佢地兩老，好多方法可以做。
搭廉航你知唔知好辛苦，除非同佢買加闊位，加買額外service。
而且宜家買張港航/cx機票同uo個價錢唔係差好遠掛？點解一定要搭uo?一陣cancel/delay左班機咁點算，有冇諗過呢個問題？
最後係叫佢兩個自已自由行咁去日本係好辛苦，人生路不熟，不如比貴少少跟團唔係重舒服咩，只係早起身。
我真係完全唔覺佢有幾咁孝順

回應返你個問題姐，你問我做緊乜呀麻，誠實答你又錯o既,你真係好攪笑

孝順一定要請去旅行？呢個係咩logic?
我個個月出糧差唔多比曬一半糧屋企人又洗唔洗同你講？

同你哩種討論真係好撚辛苦 直頭係懶得理你

我肯定你大個左就同依家d廢老一樣 乜都要屌乜都要嘈

講撚到搭廉航係落地獄咁辛苦 自由行係荒島求生咁

人地老豆老母40歲 你估7老80？

人地孝唔孝順唔需要我同你評論

佢老豆老母開心就夠

況且個仔20歲未夠 pt個雞水咁多唔係自己飲飲食食 而係願意花係父母身上

哩個係心意既問題 同搭唔搭廉航一d關係都無

孝唔孝順我唔知 但我諗唔到有咩人係會覺得哩個舉動係害兩老

第一日去到酒店除時都9點幾10點
我覺得最好book返晚溫泉旅館起河口湖比佢地輕鬆下 上野公園 新宿御苑都應該啱佢地

37歲叫兩佬

45左右

想知巴打們會推介咩境點
自己會出20k比屋企人 佢地唔洗出錢

景點

住晚溫泉啦
分分鐘番黎多個細佬比你玩

河口湖 溫泉睇富士山
鎌倉 江之島一日遊
輕井澤 hea 加行埋outlet
箱根 溫泉
橫濱 吹下海風 睇下夜景

東京市內就大把基本野啦
淺草 著下和服
台場 睇景買野, 睇teamlab, 去大江戶溫泉物語
吉祥寺行街 行公園 睇 宮崎駿個館

你諗下佢地本身鍾意d咩啦

雖然我幫你唔到
不過都幫你推一推

成班係到討論2唔2老，uo唔uo,

希望有人答到你

樓主ho ball

欣賞你孝心

但而家要擔心嘅係快運同港航挨唔挨到四月

淺草着和服 記得上網book咗先 我之前係klook book咗個和服 去到揀完和服會幫你set埋頭 個到reception係講國語 所以唔會聽唔明啊

如果想去富士山 好似網上有車由市中心去河口湖 唔洗特登搵點搭車

台場好似每星期六7點定8點有煙花睇

師兄咁慘幫唔到呀

乖仔
我都儲緊錢請屋企人去旅行

好似3月會有jr 由新宿去富士山？

3月17後開始每日都有特急去

而加只有星期六日有特急 星期五有快速富士山

好好啊 樓主
不過本身好期待你一齊去
出po有歷程睇下
點知你無份去

一泊2食你父母試過未
未試過去河口湖秀峯閣
三四千睇落貴但其實好抵

UO唔知捱唔捱到去4月

2萬計機票?
食飯又係你?
如果唔係
箱根河口湖周遊卷
住兩晚溫泉旅館

18歲就有2萬俾屋企人用
真富貴

全部我比

有返part time